🇳🇬 琴晚見到兩條毒撚睇比悲傷更悲傷的故事，比我串到一棟都冇🤣

是咁的，我同女友去睇戲，見到前面兩條毒撚咸到成隻狗咁，我忍唔住串佢地：

我：
毒撚1:
毒撚2:

我：男人老狗咸乜9姐！好能肉酸牙！
毒撚1: 吓，男人唔可以有感情，唔可以咸嫁？
我：睇你地個款都冇女嫁啦，能會明套戲既愛情咩！

之後佢地即刻冇聲出，嬲到谷到面都紅哂
死毒撚咪學人睇愛情片啦！

佢地係hehe

利申：我係其中一個

吹水台？

仆街 真人真事黎 我坐樓主後面 型撚到我流精

死基佬就更加唔明啦！

過獎

梳囉 毒撚睇戲係原罪

系

我：男人老狗咸乜9姐！好能肉酸牙！

你個fd咸濕你 你同佢講好能肉酸呀？

喊 咸 唔識分？

樓主幾時出自傳電影

樓主真係好撚型 ，好想幫你含

你無啦啦走去奶人

你up乜9

咁應該係你哋定佢哋

等義和碑攞金球獎

心領啦

咪一樣

咸濕 喊驚 淨係讀都已經唔一樣

我攬能住我個小三睇
隔離條毒撚竟然自己一個睇
真係唔知醜

屌你老母我同nben嚟

喊同咸咪一樣 睇得明咪得囉

樓主新移民 有少少口音唔得咩

有無佩雷斯主席老母咁肉酸